覺唔覺得法例應該規定公司要比考車嘅僱員去考試?

唔太識表達
舉例即公司唔應該當個僱員請AL, 應該根據考試時間給予前後約2小時(假設), 比僱員有時間走盞去完成考車試

agger

考完係咪為公司楂車? 唔係既話同私事有咩分別

我就係覺得法例應該規定公司括免呢樣私事